（你問我答）教過朗拿度踢波

我係黃埔都有教美斯（曼城）踢波

我係巴西教過朗拿度

咁你幾歲